**Proyecto TBD A+S - Grupo 05**

Proyecto de taller de base de datos en el cual se toma el caso de una muebleria que necesita un sistema automatizado de stock.

```
Integrantes:
Marcos Guzmán
Franco Romero
Hugo Rodríguez
```